ct200h 定係Prius

想慳油同性能邊架好d??邊架冇禁多野整？d電係咪10萬km要換架？thx

ct200h 都係用prius 副engine

CT200h 好似靚仔啲

CT200H 啦

唔計價錢黎講, 淨係個LOGO都型好多

ct200h冇咁柒

有冇巴打揸緊呢2架車可以講下

坐過ct200h
好窄下

ct200h幾靚仔

ct200h
不過又窄又放唔到野

Ct200 會窄過Prius?

兩架都坐過 Prius好似係闊落啲

唔多車人就CT

揸緊prius, 屋企有ct200h

ct200h 型好多隔音都好好多同埋handling 好，後座都唔算好迫但係唔好諗住放到野

相反prius 放左張櫈落黎好多位放野但係避震好軟同嘈

Prius 係闊落d
Ct200h 型

落套F Sport

ct200h性價比極低

禁咩性價比高，我講緊2手

舊電麻唔麻煩？幾多km要換？

二手混能車極唔抵...

In linux we trust

Ct200個內籠好核突

點解？

渣過Prius一年,同test drive ct200h。
外型梗係ct200h啦，但後座超級唔舒服，俾我都唔屌。
Prius(唔係prius c or prius v) 放咗後座落黎可以擺張queen size mattress 好多朋友都話岀面望落唔似咁多位
渣咗7萬公里都未洗換電
而且prius sport mode都ok
樓主有無真係睇下兩架車?? 坐完上去ct200h唔洗試渣都識揀....

我未試問左意見先

Prius 同 Prius c點揀好，性能上一樣嗎

無渣過prius c 唔知，對我黎講有啲細，唔係好符合我生活需要，而且engine細啲，所以無考慮過

新款prius型好多

prius c 好似弱智青蛙

舊款見過棗紅 寶石藍色 改到好撚型

Ct200h個款都食到女

ctX

prius c 係1500cc hybrid, prius 係1800cc hybrid. prius c 無sport mode

我係美帝留學生，而家去到125000 miles 舊電都仲work

香港買prius係咪唔好買水？

CT200h個後座澤窄到仆街，如果用黎做家庭車會比人屌到反車

有冇人放Prius

求神拜佛舊電唔好你接手果一排壞

仲諗住04 mazda3換ct200h

Ct200h 個樣係好型

F sport 熊貓就型，其他好普通
但係就算f sport 都係好陽春
買部Prius 4，起碼比咁既錢有咁既野
但你話你單身溝下女咁就f sport la ，d 女唔識都呃到兩餐

ct200h f sport
d 女多到食唔晒

買車要黎食女定代步??

我買車係慳油，唔係為左食女

屌晒巴洗鬼靠部車食女

兩部都可以代
緊係揀架型d

真心 型在那裡

你有無坐過ct200h? 坐完我寧願搭巴士

新會員發

應該無上開高登

lexus加曬F sport已經屌打

咁你地都知 連登仔好野

型撚到痴線
my fav car

左邊頂腳過巴士 不了

多數車一個
車多人唔好出ct200h

實用性Prius 1800cc 贏，
外觀ct200h贏

油錢Prius 1800cc 0.6/km
揸緊，36L油行到750km，冇得輸(柴油車另計)

Bro你架咩年份？多唔多野整

2011尾，水車，揸左半年，未有野整，有咩事要換大電around 15000
其實好多Toyota 車本身都冇乜野整。。

我見有架叫prius alpha 七座，有冇bro知呢架咩黎，好小有？

Prius alpha 係咪即係香港版prius v?

係 名唔同 但日本prius alpha 有分5座同7座版
日本揸過 可能車大左 踩落有聲冇畫唔夠力上
印象中大概做到18km/L 坐滿人
操控上已經等於一部高身七人車 唔好幻想同prius 比
雖然prius操控已經好一般

我有fd叫我買estima 佢話好彩既做到1.3km

我想問各位巴打點睇honda insight 呢隻混能車

買estima 啦
坐得舒服
係冇handling

Estima hybrid 司機乘客位個度多左舊野擺電好佔位置 司機位冇得行去中排
而且慳油唔夠多 車價又貴咁多 比著我寧願買返電油七座版好過

比多少少上 Elgrand

Estima 唔買hybrid啦，聽人講唔好彩要整好多錢

唔鐘意日產

Prius落包圍加隻小尾翼其實外型唔太輸蝕

我朋友都係禁講，想請教下電油大霸大約幾錢1km?

要外型唔買佢

幾型喎